[異度空間] 日本列車撞到學生 人卻憑空消失...

日本近日發生一起詭異事故，一名男學生疑似遭到JR列車撞到，而車站調閱監視器後也發現確實有撞到人，但工作人員在現場卻完全沒有發現這名男同學，就連月台、附近醫院都沒有查詢到男同學的蹤跡，憑空消失的怪事連警方也傻眼。

據《IBC岩手放送》報導，位於岩手縣的JR北上站於23日早上6時許，向警方通報有電車撞到學生的事故，警方調閱監視器後，確實發現有一名身穿校服的男子，遭到電車擦撞，然而警方既沒有在月台發現男同學蹤影，也沒有接獲任何受傷的通報，就連醫院也沒有記錄。

而這起「憑空消失」的擦撞事故，也影響了JR東北本線、北上線的電車停駛約1小時，警方雖然已將男子消失及擦撞事故列案調查，但日本網友紛紛表示「穿越時空了嗎」、「有制服的話，應該可以向學校查證吧」、「先公開監視器畫面再說」。

Jump

未來人

gantz

去左異世界開掛

集體講大話

其實冇事, 繼續返學

個學生我冇估錯ge話係姓玄野

升高架車check清楚好喎

光速屌西俠

肉醬意粉

好快有一堆人着黑色緊身衫打怪物加周街扑野

小計小計小計
多惠多惠多惠

從零的異世界出發吧

一見到個TOPIC,都係即刻諗到GANTZ

Gantz

先公開監視器畫面再說

冇片點分析啊?

點會放出嚟

曼德拉效應

齊木

八度空間

香港都試過有單

去左做幼女打仗姐

spiderman？

香港都試過

幼女戰記

計計計計計計計計計計～～～～～～～

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇片睇又係任噏

油麻地站翻版

果個人好似返左屋企

去左如月站

高中生又要拯救世界了

如月車站？

轉生去異世界

無職？

浦飯幽助

譚雅戰記

拎住部手機

搵 powpow+雲海聯手緊急調查

監視器香咗 點會咁㗎

屌 人地識得瞬間轉移又要同你單聲咩

Katastrophe

日本人唔想打擾人嘅性格
所以繼續番學

多惠多惠

Gantz
佢地打緊外星人

被黑球徵召去打外星人

香港嗰單仲撚詭異

百慕達

今鋪仆街喇
好快外星人就會打到黎地球
仲要隔住個moon睇住個日本仔同外星人隻揪 一輸就含球剷

記得細過睇過本小說，同依個好似...
依家都想睇返，唔知有冇人有睇過

內容好似係高中背景，咁就話個女主角鍾意個男仔同表白，但個男仔唔鍾意佢兼拒絕咗；女主角傷心自己跳軌自殺，幾個同學包括個男仔都見到，即刻叫站長查但發現唔到條屍，點知第二日返學見返個女仔。之後個女仔就好似穿越時空嗰種，好似係佢可以重複過兩次嘅同一日，同埋佢因為咁仲偷人作品而出名.... 類似咁上下

Sor for 太多字

詳情？

無睇過gantz?

除左Gantz之外，解釋唔到

曼加拉效應

このすば

去咗霍格華茲

《真實版GANTZ》再現！？掉落在路中央的巨大黑球引發推民騷動

計計計計計計計
多惠多惠多惠多惠
呀呀呀呀呀呀呀呀呀

睇到都煩

銅鑼灣書店?

原來係咁

回憶番哂來

成個人完全平分到每一卡列車
每份體績大約為0

小計小計小計

小計

九又四分之三月台

安已不

有片影到

唔知100分外星人係點樣

最正係短頭髮 鍾意第二個男主角果條

瞬間氣化？

穿越時空的少女

都巿傳說

印象中唔係第一次係日本發生呢類事件

仲要屌外星人

唔係嗰套

好似係香港作家，荃灣圖書館有得借

係香港小說嚟，嗰陣細過睇，但醒唔起個名

Star Platinum The World

邊單呀？
吊起架車果單呀？
用下個腦都知點吊起架車呀？豬兜

你做乜春？

GANTZ

好多毒L毒西

能預見未來的少女？

好似係校園三劍俠其中一本？

係佢啦 中唒，女主角叫芳芳
Thx 巴打

香港都有白衫時間旅行者啦 隱形緊被車撞兩倍傷

地鐵跳軌=異世界轉送門

hiro

個男仔返左去佢小學時期
只有我不存在的街道

小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！小計！
呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！呀！

跟著有傳個有個女仔當時都係現場睇到有個女仔趺落路軌,但佢發現個女仔同自己一模一樣,之後嚇到立即番屋企,無奈就大病死左,好似係潘紹聰定雲海係節目講

其實日本都唔係第一次
香港都有一次, 係中環
好多年前

有冇link？

乜撚野吊起架車 你up乜鳩
而家講緊跳軌

樓價跌啦，係時候入巿

咁異次元囉

校園三劍客